成個FB同IG都係Art Basel好煩...

其實去個畫展打咭係咪會令自己變得有生活態度？

我自己耐唔耐都會去睇下畫展，但我真係覺得post上網扮哂野好嘔心

其實art basel係賣場>畫展

有邊個打咭嗰啲去到真係會買？

Art Basel係年年藝壇都會著重既大事
但近年香港Art Basel都有好多大陸人自拍打咭（操普通話口音）

我前日去都遇到好多，其實都幾騷擾，想行近啲睇份work都唔得。

利申 Art人

有個淨係識上大陸dup骨打卡既fd都學人去
仲學人打埋d懶有感想既caption
諗起佢睇英文餐牌都未識就想笑
唔知佢身邊人有咩睇法

樓主唔係依家先知香港人本性啊？
個撚個都去打個卡呃like。
邊有人會去欣賞啊。

你試下去問佢地關於藝術野，個個都口啞啞

唔鐘意咪unfollow
冇人迫你睇
其實你係咩人咪會識返咩人囉
又唔見我有

Instead of 真係去睇，去左打咭，個意義去左邊，講真我上年去SF MoMA 真係唔會有人揸住部相機自拍或者同啲畫合照

應該同我宜家啲反應一樣，覺得好__煩

因為我其實都係真係識先有FB or IG，有啲平時正正常常，冇expect係咁

我只係覺得煩姐，我知冇人迫我睇